熱烈慶祝民建聯正式壽味

區議會第一大敗黨
中聯辦割蓆
睇黎林鄭同黑警將要步後塵
證明手足方針正確！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

p

打乜飛機